\documentclass[11pt, a4paper]{extarticle}

\usepackage{DejaVuSans}
%% Another possibility is
%% \usepackage{dejavu}
%% which loads the DejaVu Serif and DejaVu Sans Mono fonts as well
\renewcommand*\familydefault{\sfdefault} %% Only if the base font of the document is to be sans serif
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{multicol}
\usepackage{parskip}

\usepackage[french]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{color}
\usepackage[margin=1.5cm]{geometry}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[none]{hyphenat}
\usepackage{CJKutf8}
\usepackage{scalerel}

\usepackage[none]{hyphenat}

\renewcommand{\baselinestretch}{1} 

\usepackage{tcolorbox}
\newtcolorbox{info-box}{colback=cyan!5!white,arc=0pt,outer arc=0pt,colframe=cyan!60!black}
\newtcolorbox{fill-box}{colback=cyan!5!white,arc=0pt,outer arc=0pt,colframe=cyan!60!black,fontupper=\linespread{1.5}\selectfont}
\newtcolorbox{warning-box}{colback=orange!5!white,arc=0pt,outer arc=0pt,colframe=orange!80!black}
\newtcolorbox{error-box}{colback=red!5!white,arc=0pt,outer arc=0pt,colframe=red!75!black}
\newenvironment{eleve}[1]{
    \begin{fill-box}
    \begin{multicols}{#1}
        }{
    \end{multicols}
    \end{fill-box}}

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\lhead{1\up{ère} NSI}
\rhead{TD Représentation Texte en binaire}

\title{\vspace{-1cm}TD Représentation Texte en binaire}
\author{}
\date{}

\begin{document}
\maketitle\vspace{-2cm}

\subsection*{ASCII}
\textbf{1.1} {Convertir le texte suivant en ASCII hexadécimal}

\begin{fill-box}
    ``Le binaire c'est la base de l'Informatique. Pour cela il faut savoir convertir en bases."\\[3em]%Mettre des accents !!!!
\end{fill-box}

\textbf{1.2} {Traduire le texte suivant écrit en ASCII hexadécimal en français}

\begin{fill-box}
    46656C696369746174696F6E73202120566F757320\ldots\\
    \ldots6176657A206465636F64652063652074657874652E\\[3em]
\end{fill-box}

\textbf{1.3} {Convertir le texte de la question 1 en Latin-1 hexadécimal}
\begin{fill-box}
    \rule{0cm}{.5cm}
\end{fill-box}

\textbf{1.4} {Traduire le texte suivant écrit en Latin-1 hexadécimal en français}
\begin{fill-box}
    43652074657874652D6CE020636F7469656E74206C657320\ldots\\
    \ldots636172616374E8726573206475206672616EE76169732E\\[3em]
\end{fill-box}

\subsection*{Unicode}
\textbf{2.1} {Convertir le texte entre guillemets suivant en UTF-32 hexadécimal}


\begin{fill-box}
    ``\hspace{1cm}Ce texte contient des caractères comme `$\Omega$', `$\omega$', `$\Pi$', , `$\pi$', mais aussi un idéogramme chinois, \begin{CJK*}{UTF8}{gbsn}`文'.\end{CJK*}\\    
    Il y a même un caractère ougaritique, `\scalerel*{\includegraphics[height=\textheight]{./Images/Ugaritic}}{B}'."\vfill
\end{fill-box}

\textbf{2.2} {Convertir le même texte en UTF-16 hexadécimal}
\begin{fill-box}
    \rule{0cm}{.5cm}
\end{fill-box}
\textbf{2.3} {Convertir le même texte en UTF-8 hexadécimal}
\begin{fill-box}
    \rule{0cm}{.5cm}
\end{fill-box}
\thispagestyle{empty}
\end{document}